ACG文字格劍交流貼圖區(75) 請問這裡有無管理員，你個野壞咗呀

警告：管理團隊已收到有關本主題之大量投訴，在此提醒會員請勿張貼圖片。如情況持續，違規之會員將被永久封鎖。

（直接運動完結為止 希望張相可以頂置）

waifu

She is so qq

hv j waifu?

男人...

有咩問題

i guess next page bug again?

毒瘤post

究竟新post會唔會BUG

幾時fix

u=毒瘤

我清泉

Will see

2046

ok

食飯食咩好

狗糧

M妓扑野家

要抵制

very waifuable

大快活jarjar聲

屌你班毒撚

琴日食咗

safe==

this post no bug，是咪斬得?=.=

落街食飯 食完飯去迪卡儂買裝先

7

淫𨶙到

原來去機場係去唱今天我

兄弟爬山

唔係去做咩-.-

唔衝禁區勇武你係咪想起和理非大台！

yes 想起和理非大台

呢段野講得好應
有晒以前抗爭歷史為鑑
勸諫唔好輕信左膠泛民,小心行事
就比人圍攻話分化引戰
然後隔一排就大家食中計放題

G持

販民一日唔突個頭出嚟分化割蓆都理鬼得佢
睇唔過眼係有一啲人涼住冷氣叫人衝去坐監嗰啲撚樣

我去了

禮拜日打細力啲

岩牙

美城曉福建幫黎

大家樂？

怕

要行好遠

你1XK

Foodpanda囉
唔係好似有優惠code?

你新Beyond

落街買啲野都熱到出汗

和哥咪玩啦

食kfc算

嘔心

下

下⁠

燒脂

下咩

咁你下咩

想搵翻出面打緊仗xxx 原post

其實大家都係llc 同有棍都岩

[屌你老母] 香港出面打晒仗 你班係廢青仲度講乜撚嘢垃圾動漫二次元

#25

siu4

頂帽係咪微XX送咖？

又bully

問下野姐，咁都叫bully?

鹹jor

respect呢

@husky

下咩下咩下！

ja5ja d

睇頭條新聞sin

高氣未

中聯辦吹雞

食緊大快活

普天之下莫非黃土 你當佢吹水牙

@risa 生命密碼

wait a moment

黑肉

279918

黑色不了

女人唔係白雪雪仲算女人？

唔算

力架

咁你以後條女咪一定要係白化症病人

居然覺得我以後會有女
不過亞裔都接受到，啡皮嗰啲就不了

白化病黑人ok?

心愛G

福青幫第三把交椅

啱你

屌你老母

屌得好！

屌得好！⁠

好！

體諒下 佢見女就話係g

好

LM

運動短打 競泳水著 黑gal 曬痕 拉丁裔先正

毛茸茸既人外都好正

fucking furries

8月11日仲去唔去？

港島定深水埗

港

我都港

出面好多post都話唔好去…

是日推介:

？

出聽日，星期日仲有力出既話我就係垃圾

兩日都出==

我廢青冇咁好體力，85第二日訓撚到下晝四五點

上星期連出3日啦==

咁呀 睇吓聽日啲人點講先

可能比人帶緊風向

>
上次我就係斷左星期日一日

孫燕姿真係好正

牙井嬲嬲豬

抵啦

牙井視角:

東方直線抽擊：這是正式錄用的警察嗎？

侏儒

老女人

Who

咸濕utuber

近排J開高杉麻里

有手足鍾意幼女

最近J渚光希

呢啲不成比例邊係幼女…

對腳粗撚到

G!!!!!!!!!

好似fix左個bug?

真....

mo fix

有冇人有轉生土史老母既妖精av碼

down隻Cm3D2/戀活算啦=.=

部電腦係廳啊

照開

頭條好睇

鬧鐘鈴聲

我考dse嗰時 全靠呢首歌

所以仆哂街

不得不講同德國有關嘅紙片人都正…

ho9....

駁唔到
聽完做咗敗犬

明明迷惠走去聽err咩心態

因為花心...

mean撚到呢

美國傳奇金融家: 如「香港」淪陷，將成全球經濟黑天鵝

戴住綠帽既黑天鵝

bb呵返

一頂綠帽引起世界大亂，痴線過school days

第一次世界大戰都係因為一單暗殺
分分鐘第3次大戰都係因為呢頂帽

歷史大事啲導火線通常都係啲細野/on9野

歷史總是on9的

一個派帽既臭雞居然可以同堂堂奧匈帝國皇儲比，唔知佢老豆老母會有乜感想

第一次綠帽大戰

咁我要英梨梨本

邊個仆街喺機場Arriving Hall 整咗個 Laser gun challenge

點解我識唔到咁可愛嘅女仔

因為你唔係偽毒

冰袖未乾...

你識到嘅話比佢contact我

Pm左月兔

已死

其實呢隻豬係喊緊定流口水

喊緊

喊到流口水

喜極而泣

聽日就grave for you

睇一方先-.-

出面打仗呀

生命密碼呢

關我鬼事牙

272729

咁繼續睇一方啦！= =

真 各自努力

我都打個丁先

支持

剛剛打了

galgame post都bug jor........

婆爆

g爆

援爆
唔排除微狗會作出進一步行動

佢十幾廿個老婆(自稱)，個個都要進一步行動咪好唔得閒

mean9

我最敬重嘅係從事it人仕

謝謝分享~

警員以粗言穢語回應，警員打開其桌上電腦，並插入一隻USB，繞過輸入密碼程序登入
佢部電腦是咪冇加密

應該得用戶登入所需嘅密碼？
唔清楚

應該係，唔係嘅話，警犬用USB都冇辦法入到部電腦到

駁5到

好撚頹

發夢po bam圖俾人bam左

咁能慘

埃媽

夢見りあむ

全球暖化牙

發現手足

老左少少，不過都ok

井狗都n2喇

咪起底

.忍

投降，今日d車錢都幾重本

返左歸未

返咗…

聽日仲去唔去東區…

各位手足 來生再見

5 is scare fking boy ar

有冇人知道食左5粒未熟嘅水餃會唔會肚痛

應該冇食過期催淚彈咁痛

當清腸胃

fucking boy…
驚佢有性病呀？

Delicious Traco 11（Traco Strawberry）メロンブックス の委託予約始まっていましたー！ A4フルカラーイラスト40ページになります！宜しければぜひ！

惡魔美..........出面打緊仗呀.

佢文宣緊

咁ok？

ACG文宣圖?=.=

dllm！

ging.......

bb呵返唔好嬲

曉bb

立場都歸哂邊 放棄左屋企果件了

駁唔到

而家經濟邊算好

啲撚樣係覺得美國佬唔搞鳩佢地經濟就唔會差

美國佬唔出手，大陸佬自已都資不抵債喇

清真勢力

香港左派暴動，是大陸文革在香港的延伸，背後是中聯辦的前身新華社。香港的左派暴徒，並非自發，而是接受新華社的組織和號令。

中國政府以自己的經驗，衡量香港的任何反抗運動。以往的文革和香港左派暴動，既然都有強人和政府在幕後組織，則香港的年輕人倡導甚麼時代革命，幕後絕對有美國支持。

當年左派暴動，叫巴士工人罷工，幕後有親中左派工會，津貼出糧。後來這條水喉斷了，因為周恩來下令停手，罷工不了了之，所謂罷市，更是一分鐘也沒有發生過。

今日香港年輕人約在前線「暴動」，據說每位有五千元現金獎賞。但並沒有任何已 Fact check 的視頻或照片，拍到着黑衫的年輕人排隊領取現金的鏡頭。

後生果然係後生，搞到咁多野，點會冇外國勢力呀
不過呢，呢單唔係美國佬搞既，班鬼佬比我地打貿易戰打到仆街，仲邊有力搞香港呀
今次係班架仔做既，所以我決定以身報國，反擊落班架妹度

五千元的收入，換取暴動罪 10 年最高監禁刑期？這些年輕人一定是白癡。但若是白癡，則為何又有強大的網絡靈活變動和適應能力？

點講都聽唔入耳

帶埋我
我要係日本播種

所以比起有人話撐警撐政府唔係一般立場問題，係道德問題，大佬呀，點睇都係智商問題啦

係食正改革開放條水定無腦廢老

無腦 淨係識得睇cctvb+日日聽埋啲深藍收音機

真係辛苦曬，我份人真係冇eq忍唔到

我都想識架妹
利申：唔識日文

真，屌返個日本籍返黎

你條𨶙樣金城武咁講幾句英文扮abc都食唔少女啦

私日本語本當上手，射射茄子

冗員美..........出面打緊仗呀.

恥與為伍

同志們！

米奇老味.jpg

咁樣算唔算BAM圖

repost左先諗

..........cls

井狗：xxxx又唔bam

agger

原來我只係想揾一個肯陪我發夢嘅人

【C96】3日目れｰ01bでスペースいただいております！
お品書き遅くなりました…！新刊とグッズセット、新作タペストリー持っていきます。使いやすさ重視グッズも作ってみました('ω')どうぞよろしくお願いいたします🙇‍♂️のちほど委託情報もお知らせします～

【夏コミC96 新刊情報】
「youth.-summer-」を3日目西G-08aにて頒布します。
青春をテーマにしたイラスト本です。三人のキャラクターを主軸に、夏の青春を一緒に味わいませんか。

委託の方も始まっていますのでよかったらぜひ！

【#C96 お品書き】
今回はごちうさ！オリジナルもありますのでぜひよろしくお願いしますー！４日目！４日目！４日目の西です！
当日頒布物の種類が多いので必ず売り子と一緒に数の確認をお願いします🙏💦スペースを離れた後の対応はできかねます。暑さに気を付けていらっしゃってください…！

威到去日本

⁠
.忍

之前去車公拜神 d香行行下著火 吹都吹唔息熄 熱到我要放d香落地下

有冇手足都好似我咁

果陣冇玩 冇換到

唔夠愛！

牙灰好老婆

排下隊先

腰都斷

今日晚餐係壽司

仆街黑警

唉

心都酸埋

睇刊好多野嬲係基本，我都以為自己麻木左，點知呢段聽埋聲真係心都痛埋

好撚嬲

我要生命密碼
治療一下心靈

無心情搵了

唔想講野
個人好嬲，個心好sad

度度都有事，幾多單呀，好辛苦

老老柒柒喇！出面d post係想聽日定係今日搞先？

懷疑分化緊

其實812係會太早
至少要比單野發酵多一陣先多人
最理想當然係民陣吹雞先得

明白大家都對果件事好嬲，但係都唔好令情緒主導左自己嘅大腦。

真

見到出面有個reply係講8.12今日搞

其實都算係一時意氣…
之前臨時吹雞圍稅局塞鐵嗰啲成效都唔係幾好
更何況係機場…

第一個po仲係個新會然黎，分分鐘係小朋友一時諗到乜就出po

唔好比仇恨蒙蔽咗自己
大家覺得攰嘅就拎開部手機 瞓返教先

至閪怕就入到去又搞糾察維穩
又鳩唱鳩做嘉年華

見有人吹就跟
冇消化過

至少都要比個deadline政府"解釋"先可以出師有名升級

其實洗post我唔係好贊同，會連d有用嘅post都會洗走埋

留意返又係凌晨一點鐘
網軍又出動

好灰 飲酒先

飲酒只會惡化吧

🚬

唔理 隊左先 好撚柒灰

太mk了吧

唔煙唔酒精神健康先會好

有啲想食煙 係咪可以舒緩到壓力

假架d奶🚬

咪撚食
同吸毒冇分別

屌你airpod跌撚左落水

打丁算啦

屌咩

無線耳機=on9

今日真係好撚倒楣

打完會更加悲哀

airpod黃豆咁大搵鬼用

我都飲緊

岩 利申課左1700去耳機度

當黑就早啲刷牙訓啦

睇d又大又有彈性又聚人心既野平伏下

飲緊asahi 好想快撚啲醉

不舉了

飲酒算啦

隊緊

一口悶 包醉

呃

某會然：要睇幼小嘅又可愛嘅野先可以平伏到

咪又係傷身同產生依賴

直接一口悶半打

@llc

好撚辛苦 點解仲有咁多平行世界人

下唔到道火

聽歌同睇老婆就下到

因為呢個係現實，正因為咁，我地先要文宣

唔知 我識嘅有一半都係每日天佑香港 又po曬啲sad嘢出黎

寧願平行世界都唔好跌去撐警嗰邊

做緊文宣了

不得不講老共滲透戰係有一手

黑警講嘅野，信一半就好了

一定要麻包袋
利申:不支持犯法

啤酒冇咁易依賴，係依賴既主要都係心理上，傷身ok啦，過期催淚都唔怕，洗怕幾啖酒?

一定要用雷射槍寫佢隻眼
利申：不支持犯法

今日先食撚完過期炒蟹
隻眼痛撚到仆街

就咁打完狗入左廠又好浩園又好調隻武警落嚟咪搞得掂，分分鐘仲加個大紫荊，同只會令佢地打得更狠
要做就應該精神攻擊佢地老婆仔女

呢枝旗明明意境好又靚點解最近唔拎返出嚟

有班on9以為搞區徽犯法嘛

仲怕犯法

又唔係我怕....
果時成班打卡撚轉icon，然後一話犯法又轉撚返曬

好似係話嗰排驚黑警起底

笑撚到仆街 搞埋啲白色恐怖 有咩海關mark icon
屌你老母我真係得啖笑 驚係咩入到咩罪呀

勇武 可否收皮？

夜了 開始帶風向

唔係個個都承擔得起嗰份恐懼
飲醉左去洗下個面先

今次D負皮正常番

Ok sorry 失言

爆門牙義士原來係救人先比人拉

我覺得應該要全部人轉曬做呢個icon

我呢張

呢張冇血

85之後真係睇唔到呢場運動點樣結束

睇到嘅話，林鄭早就跪左啦！

而家已經去到五大訴求奇跡般成功爭取都唔會完
警察自從警廉衝突之後辛苦build up嘅形象真正一鋪清袋

就算中共依家用緊一切方法搞掂左香港，我地呢代人都已經唔會再輕易相信差佬

呢條濕鳩逃犯條例可以一次將香港絕大部份問題爆出嚟都算得上係神奇

個問題多到都唔知點解決好

大鑊，我開始有d搞到"出面打緊仗"條友既心態，之前我主要都係屌班所謂中立理性高地人，真係冇立場既冇所謂，而家已經決定unfd埋班港豬，我真係驚我遲下走火入魔到去屌下文宣組做乜唔落場

allin or nothing，好過比人繼續溫水煮

我日日屌緊港豬fd

咁你付出左幾多，有冇落場先？

唔覺得付出可以衡量…
所謂勇武和理非已經係命運共同體

暫時我係，返工既我可以唔理，始終個所謂罷工急到咁，不過聽日放假而唔出現係機場既話以後唔會再聯絡到我

搵幾個旗兵落嚟射幾死幾隻狗入示威者數已經得
之後就會支那八九學運後咁有問題都唔敢講營造虛偽嘅穩定

咁梗係有，唔敢話做到好多打最前，至少落場盡做咁，我都知我呢個心態好矛盾，都可以一樣比最前面屌我企得唔夠前，但係下下落場見到班天橋撚真係好辛苦，總之我就痴線啦唉

建議去搵下社工或者散下心

又plan好去旅行變左不停去遊行

總之自己真係忍受唔到嗰陣要做幾日港豬舒緩下

基本上唔係藍絲撐警都唔會特登屌

我接受唔到仲日日po 飲飲食食/玩樂嘅story

好撚諷刺

我反而係之前會屌 依家唔會
感覺上為洩憤多 冇乜實際作用

我接受唔到日日仲繼續睇動畫、漫畫果d人囉！

可能我仲係未夠成熟

I mean係生活喺平行時空嗰啲人

到真係攬炒果陣時，就會見真章

我諗如果粒催淚彈係佢隔離爆 應該會覺醒掛

依家仲po嘅 屌唔屌都改變唔到 倒不如慳返啖氣

我覺得佢地應該會喺隔離影相然後擺上去社交平台先囉！

我都唔支持苦行，間中出街玩下食下好野完全冇問題，但係好心學下KY，po上網做乜姐，有冇諗過其他人想唔想知

岩牙 我真係唔想知

自拍一張 跟住話催淚彈啊好驚呀～

之後第二日照做港豬

屌，原來已經三點，唔記得今日有冇登入過

抖陣先 夢裏甚麼都有

瞓唔到吧

訓醒冷靜返d

今日癱瘓機場又贏！
大家比d掌聲自己！🚬

departure cancel哂仲想點
物質全部進場又雨革今天我
目標達成走喇又散水撚
都係鍵盤勇武最好

派散水餅!

risa 出面打緊仗。。。

隔著口罩的真愛［有圖］

首先

分化撚

無咗入鏡嗰條女會好好多

覆巢之下，復有完卵乎

都唔知cc台嘈咩。。

話左實嘈 siu4

成日都嘈ga la ==

各有各做
respect

ok…

cc台除左打口水交仲有野講架咩

捉毛！

日日都互屌架啦=.=

依家我都不是日日追新番了，主要兩套“重來魔王”及“白崎香織”才第一時間追最新一話，其餘果d都放埋一邊，心情好d才睇

嬲

婆

我婆

四葉世界第一

是喔

吓

天氣仔好唔好睇

@美琴現充
@曉

新開套プランダラ好似就快出動畫？

係 不過劇情上落好快 一時自己友下一格就敵人

係咁反黎反去好難跟

係 戰力膨脹得又快

MAC＋高級耳機＋FLAC D歌真係好好聽

千年難得一見既傻西瓜用MAC聽歌

MAC

好過我部中階手機

6.5/10

屌你果陣講到唔錯咁

吓…
我應該話緊佢劇情無咩起伏感情唔到位…

下次有冇興趣試下用Linux聽歌？唔係用Android wor

手機用 poweramp
我既知識停留係 好既PLAYER ＋ 好既耳機＋ flac
插細力D 我會試下用linux

咁咸濕先唔係我熟悉嘅學妹

佢已經係我嘅人

眼鏡黑絲look先最婆

發生了錯誤
不正確的請求。

生活在城墻外的奴隸 因為害怕被遣返到城墻內 因此即使在墻外 仍然要歌頌城墻內的皇

好撚崩

真係追唔落去

好鍾意佢畫既女女

有jer嘅…

呢度好多人好呢尾野

韓文黎嘅

有jer仔

G

導彈波

gbf個粒奶活動開始咗…

首先又要經過班差佬…

miss左老母個記者會
有冇錯過啲咩野

冇

粒奶

今次有冇強烈譴責？

hochi有

林鄭: 希望盲咗嘅女仔早日康復，希望佢肯報案話我知咩事

係唔係想推香港去一個萬劫不復嘅地步

媽媽

估唔到一頂綠帽足以改變世界…

想知陳同佳有無暗爽緊…

比啲1XK新技安日日打啦…

點解…

粒墨咁樣衰…

想針了…

抹甩佢！

原來挪威打工仔一年有25日大假，6月~8月內可以再請3個星期嘅暑假…

有薪的…

香港勞工權益0分連去大灣區做都好過呢到
更何況北歐……

抽中北歐/瑞士嘅機率有幾大？

gbf中五星機率再扣少少

其實唔難

利申，fgo座底一個月兩隻5星

fufu中唔難

最黑仔試過半年一隻5星

因為你無課金

下唔課都係咁中喎

塞林木

中唔到想要嘅有咩用

收皮啦！收皮啦！

g持

免費石 券都中啦

下個標題:
shame on hong kong police

國家驕傲艦B Cleveland

特首林鄭月娥像個巫婆又胡言亂語了，前不久說了句壽終正寢，結果李鵬兩腿一蹬死了。現在她又說要出現經濟海嘯，江澤民一聽心裡一涼，完囉，該輪到我囉。

又有on9豬隊友護住個公安

連埋一齊打啦

支那

咁又J 416？

又j北姑

他愛上我了

gay

可愛就夠

冇j咪屈 我個女黎

鬼父。。

Too h

係咪有人係新屋嶺果面用刑！？

cls

缺點係大波

llc confirmed

咁近邊境入面係咪本地狗都唔知

大波幼馴染

收啦 冇波邊係女人

唔細唔like

Llc

Ching sick ball

u is

好似連續幾星期都有手足拉左入去
又咩消息都冇

智乃我婆

正到

好似保釋嘅保釋，提堂嘅提堂？

好似係
淨係記得上水有慢慢放過人

有啲送左入北區醫院又消息亂咁傳無人去check

班CC台d冷氣軍師開少陣post洗唔洗死

不要灰心 >3

打埋記者first aid真係唔知一句前線決定係咪真係可以行到最後

有打first aid咩

有個fa大叫唔好掂佢

希望聽日民記有個比林鄭更好睇嘅道歉
唔係真係有小小驚

我估拉實佢唔比走姐?

跟住幾日應該係輿論戰最兇險嗰幾日

婆有冇生命密碼

280459

risa....出面打緊口水仗啊

恥與自己為伍

不要這樣 我愛你的

咁放核彈仲割唔割

不割

這個不好

呢句野個個都識講 又有幾多做到

slogan既野

屌事實有幾撚多人割818咪見真章

點解仲可以係咁約我飲飲食食
可唔可以留返d 時間做有用嘅嘢

仔定女先？
仔就屌佢(口頭上)
女就屌佢(物理上)

港豬係咁 我ig今日仲見到有人飲飲食食啊

上深圳飲喜茶skr skr

Diu

喜茶其實幾好飲
飲過一次

特登留左一啲721 811仲可以深夜玩po ig嘅fd睇下可以有幾不食人間煙火

食撚屎啦 有fd

hi bye都稱唔上嘅唔知算唔算fd…

用ig is mk culture ar

利申定 自己有返工都做唔到日日出嚟
但起碼我一放假都係發夢多
放工就join
屌你老味條蛋散日鳩日阻住地球轉
同佢講會去發夢佢就死都要跟埋嚟
出到嚟又呀枝呀佐咩都未見就話撤

驚就唔好出啦佢
阻住晒

鬼

佢散水撚？

係迫我散水撚
係咁俾說話我聽 俾面色我睇
有幾次我想直接走撚咗去

佢係咪冧你

大難臨頭各自飛

可能擔心女仔一個 所以先叫走

J埋ll就weak

以為係感歎號 睇真啲係ll

社運緊係拎黎媾女

恥

真
成日聽人講舊時喺金鐘村日日食女

點解我冇份

尿照

....
agger 點解我冇份?

想識sp

嗰陣me仲港豬緊

嗰陣同中學同學一齊落場

928都冇睇live唔知咩事真係覺得羞恥

仲細 冇計

ho ja-.-

成班友都唔識食，日本人都飲珍珠奶茶啦！你地仲喺到飲支那喜茶。btw d珍珠奶茶

一杯一杯車呔咁隊落肚

倒埋曬d化學液體野落肚

凍撚茶咪有珍珠
洗鬼飲化學野

有精華tim

280915好睇

羨慕呀，有人約食飯

恥與為伍！

如果之後民記信哂連燈仔嗰套成場運動/革命死硬

早

出面點解仲有post叫818停勇武

唔好傻
881晴朗班老派和理非已經撐唔落
停意思係唔好好似尋日咁主動衝擊，唔代表唔可以自衛

明白 以為啲人講緊比警察打都要講道理咁

屌到壞左唔好睇

咁熱愛國家喊左

你都有聽“晴朗的一天”？

起得切身會聽…

.....

比人hack左acc 唔係我打的

痴撚線 機場實施進岀管制

你好撚好打？

不分化

🇨🇳

u too

是國人就去天安門集會！

Nope

會被肅清吧

牙灰真係好高質

No

？？？

？？？⁠

下......

Abcdef

好撚嬲呀屌

jm9==

miss左十符
我仲嬲

又見到有人玩樂玩ocamp 條友我由asso僧撚到佢而家
屌
以前做project次撚次要我執手尾 我屌佢老母呀

Show Blocked Use - 美琴bb

盲𨶙左

咪又係綠方=.=

你姐

出面打緊仗

想課金了

課未

泳裝大龍娘正𨶙到

為何要block她？

張圖好正
抽ED

大奶奶

瞓係對波上面一定好似瞓係雲上面咁能free⁠

gllm

卡米拉

...

是旦啦，商台同港台差唔多
快快手影完相問霞姨拎錢好過-.-

岩岩j左白槍 好閪正

太大

冇波不如丁仔仔

珍

適合size就足夠

咁你太大啲咩

有上限

勇武兄弟有冇興趣入黎傾傾有關818事宜

學界-攬炒聯手萬人集會已批不反對通知書！

班鄉黑要對爆眼女義士出手啦！

我5歲既姪女畫咗一幅畫

密碼

280969

404

冇野了

捉到兩個llc

我唔係

chino

H

正

你婆

感謝分享，依家去睇~

好dirty

G？

Yes good girl

husky

幾錢

husky ho qq

有冇佢h漫

有但唔方便搵

要射精

J住上面個JC bitch先

Ok

又射

要日日射

J了智乃

Husky h漫呢

0000之後搵比你
谷下先

打左次了
再打不好

why not
連住爽d

今日開始信有鬼了

why find dog h comic....................

狗：屌你班垃圾燒埋啲咁cheap嘅煙俾先人，好心學下我地警狗咁放催淚彈俾先人食啦

西洋煙係高質啲

今日呢批貴價煙未過期

高級品煙師

成口毛

NTR

咁串抵屌

今晚j小花+日向

llc-.-

你唔係=.=

not

岩 所有llc都應該拎去餵husky

我非llc

陰陽眼朋友表示深水埗陰街坊已憤怒

llc =.=

rule34

mo

266090

超級可愛…

好正 可以做我婆

可惜係敗犬

英g咁

所以去做我老婆就啱哂

我sp黎

支那雞

416?

好女仔唔會睇出身

Love it

有無人係一個人上前線？

刷牙吐血係咪命不久矣

就快可以轉生

咸左

唔想未拖個女仔手就死

去異世界開後宮啦

無牙灰嘅異世界仲慘過平行天堂

牙灰跟佬走左

條佬就係我